721元朗警黑合作 證據整合區

7月21日，在元朗發生的暴力行為，除了犯案的黑社會成員外，要譴責的，要追究的，要審判的，更是同樣地目無法紀、存心拒絕執法、擅離職守、妄顧市民安全、將具法律效用的宣誓拋諸腦後，毫無人性的香港警察。

政府從6月12日開始，除了暫緩修例外，只顧譴責示威者的暴力，一直無視社會種種訴求。若果暴力與否，對政府而言是比百萬民意更為重要的話，政府更加應該嚴查在7月21日晚上至7月22日凌晨時分，在元朗區內，公然允許過百名黑社會成員向廣大民眾施暴的警察。

如果在警黑勾結證據確鑿的情況下，政府仍姑息養奸，包庇視法律如無物的警察，拒絕追究警察的無能，拒絕調查警隊的敗壞，拒絕去除警隊腐敗高層，香港法治還何在？在動盪之中，香港警察不但沒有擔當其除暴安良的職責，更與狼為伍，任由手無寸鐵的民眾受暴力宰割，是否代表香港市民從此要向白色恐怖低頭，對黑社會阿諛奉承？

以下為香港警察在7月21日，與黑社會勾結、無視手持致命武器的暴徒，及無視受驚市民訴求等等的罪證：

1：兩名警察於元朗西鐵站對市民不顧而去，無視大量可疑的白衣人士

2：警察在市民報案後一小時，市民受襲後半小時才慢條斯理地到達現場，儘管套上防暴裝備，面對著眼前大批手持武器的罪犯，仍毫無打算作出拘捕或追捕，任由他們逃離現場

3：防暴警察無視手持致命武器的三合會成員

4：警方未有積極執法，任意縱容白衣三合會成員作惡

5：元朗警局、天水圍警局拒絕市民報案，無視求救聲音，置市民安全於不顧

6：999報案熱線長時間無法接通

7：大量白衣人士被警方放行，其後搭乘有粵港車牌的車輛離去

8：一名防暴警察與疑似三合會成員的白衣人士聊天

9：屯元區一名警察在案發前，於Facebook公開表示了解元朗六鄉、白衣人士的計劃行動。

資料來源：

煩請連登各位轉發，提供任何其他警黑勾結的證據，為香港尚存的法治，和香港人值得的公道盡一分力。

推

元朗手足有野講 727去唔去都入黎睇下

我想講上環元朗兩邊都重要，但希望上環情況多啲啲文宣

重申兩邊都要文宣，仲要喺連登以外更加要，無連登嘅朋友多數淨係知元朗啲嘢，感覺上偏咗啲去元朗，上環清場方法嚴重性都好大，仲未講喺中聯辦嗰到讀嘅宣言同五大訴求

講得啱 香港人唔可以連開槍都開始盲目

希望大家集中討論
出面太亂

想知721元朗西鐵站恐襲後
警方有無派cid 法證到場收集證據
點解出事列車可以急急開走？
平時發生有傷人交通意外
肇事車輛及司機都不能離去

大家幫幫手推上熱門!!
西上環巴打需要你
[毋忘西上環] 721西上環文宣集合

（瞄準政權）上環黑警36槍企圖殺害抗爭者 中共策劃元朗恐襲

所有嘢都係中共係背後策劃
如果呢個政權係仆街係十惡不赦
咁擁護佢嘅黑警 黑社會都一樣咁仆街
咁十惡不赦 但唔好浪費咁多時間係呢
班卒仔到
主力打大佬 瞄準返中共 唔好out focus唔係就真係對唔住咁多位被呢個政權殺害嘅戰友

義士宣言：不排除成立臨時立法會

[長文] 因時代周刊直指港府失去管治香港能力嘅分析

支持前線所有決定

民情，輿論，選票，呢啲唔洗我哋去諗，點去收拾所謂嘅殘局，就交比啲政治人物去煩啦

我哋要做嘅係我哋認為啱嘅事

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

五大訴求，勿忘初衷遍地開花，不撤不散打倒軍權，反對國家恐怖主義光復香港，時代革命

—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

定性721黑警上環血腥鎮壓，元朗黑社會恐怖襲擊，警黑合作散播中國國家恐怖主義:

警察戰線:

警察冇預警下開槍射36發橡膠彈，有人爆頭，警察已無視通例，已失去合法性
警察放任黑社會打市民，完全冇制止，並假指無發現武器收隊，傳媒發現雙方實有公開溝通
警察公然無視電話求助，元朗警署落閘，違反警隊職責

黑社會戰線:

拉攏任何政治冷感市民，有錢人，元朗問題非個別事件，收錢恐襲任何區都會發生，任何人都有機會中招
俾藍絲睇到佢地支持何君堯即係支持黑社會打人斬人，令藍絲同何君堯反面

國際戰線:
向外國抗議中國政府散播國家恐怖主義
向外媒及各國投訴香港警察包庇黑社會合作各自無差別打人，違反通例無預警開槍，已失去合法性
港鐵作為國際地鐵聯盟之一公然妄顧市民安危強逼市民離開車廂被打
黑社會涉嫌在元朗發動恐襲襲擊，主腦直指中共政府

自發治安戰線:

港鐵戰線:
全面係所有車站招貼: 元朗站逼市民落車被打，妄顧安危
一定要令每個站每個角落都見到
全面不合作運動，再加宣傳市民全面罷坐港鐵

其他紀律部隊戰線:
拉攏非警察的紀律部隊，要求表態，為違反紀律部隊職責的警察投訴